宜家唔應該再入立會,應該盡快開番條路畀義士退!

宜家唔應該再入立會,應該盡快開番條路畀義士退!
盡快張所有通道打開,留退路,班犬等入夜義士體力消耗應該會入黎清埸,
如果唔開後路走一定會有大量義士受傷!!

文宣幫傳
提防散水
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散
一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

退 要退就吾好出黎

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

立會外面要多D人,犬隻一但形成包圍立會入面既義士會冇晒後援

要入要識散，你地政府唔會換屆
永遠唔會好似太陽花咁

冇錯 入左去就唔應該退 如果唔係入黎做咩 要諗嘅係我地可以點樣保護入面嘅義士
你話我鍵盤戰士又好乜都好 我真係好擔心佢地

退唔退都好,前線自己話事,我只希望唔好太多義士受傷,總要留條路畀佢地,義士拉一個少一個,我預左同呢個仆街政權長期抗爭,我想到時身邊一個都唔少!

你都岩 真係要交比前線話事 我地講咩都冇用

我真係好擔心佢地

PUSH

要保留一定人數包圍外面，方便物資補給以及預防黑犬圍堵清場

push

而家越多人越安全

警犬係一定會清場，真係要諗諗策略 !

只要人多，根本清唔到

外面一定要人多！可以和平，但對警方採取全面不合作態度，唔可以斷補給線，一斷即輸！

嗰啲電筒其實好乞人憎，一有狀況外面嘅人可以充分運用！

輸人唔輸陣，唔好再去佔其他地方了，守護死士！

係，雖然唔知衝左之後為咩，同埋覺得難守，什至明知d狗好大機會到咁上下包抄晒入面既義士
只可以提醒入面既義士be water